## Nerdclub website angular frontend - php slimframework backend

Frontend er et standard angular7 projekt, der er brugt [angular-ngrx-material-starter] (https://github.com/tomastrajan/angular-ngrx-material-starter/) som grund opsætning af sitet.

backend bruger php / slimframework til at opbygge et REST api, og idiorm bliver brugt som simpel ORM mod database (mysql57)

## Opsætning af udviklingsmiljø

--- TODO!
